{
  "CRM software solutions and enterprise cloud computing": "CRM 软件解决方案和企业云计算",
  "Environment": "环境",
  "Choose environment": "选择环境",
  "Production": "生产",
  "Development": "贸易和发展会议",
  "Authenticate with Salesforce Production": "使用Salesforce生产验证",
  "Add Contact to Campaign": "将联系人添加到活动",
  "Add File to Record": "添加文件到记录",
  "Add Lead to Campaign": "添加潜在客户到活动",
  "Create Attachment (Legacy)": "创建附件 (遗留)",
  "Create Case": "创建客户反馈",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Create Note": "创建备注",
  "Create Opportunity": "创建商业机会",
  "Create Record": "创建记录",
  "Create Task": "创建任务",
  "Delete Opportunity": "删除商业机会",
  "Delete Record": "删除记录",
  "Export Report ": "导出报告 ",
  "Find Child Records": "查找子记录",
  "Find Record": "查找记录",
  "Find Records by Query (Advanced)": "通过查询查找记录 (高级)",
  "Get Record Attachments": "获取记录附件",
  "Run Query (Advanced)": "运行查询 (高级)",
  "Run Report": "运行报表",
  "Send Email": "发送电子邮件",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Update Lead": "更新潜在客户",
  "Update Record": "更新记录",
  "Batch Upsert (Advanced)": "批量更新(高级)",
  "Bulk Upsert (Advanced)": "批量更新(高级)",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a contact to a campaign.": "将联系人添加到营销活动。",
  "Uploads a file and attaches it to an existing record.": "上传文件并将其附加到现有记录。",
  "Adds an existing lead to an existing campaign.": "添加现有的促成已存在的营销活动。",
  "Creates a legacy Attachment record. Salesforce recommends using \"Add File to Record\" for modern apps.": "创建旧的附件记录。Salesforce 建议使用现代应用的“添加文件到录制”。",
  "Creates a Case, which represents a customer issue or problem.": "创建一个能代表客户问题的案例。",
  "Creates a new contact record.": "创建一个新的联系人记录。",
  "Creates a new lead.": "创建一个新的线索。",
  "Creates a note and attaches it to a record.": "创建笔记并附加到记录。",
  "Creates a new opportunity.": "创建一个新的机会。",
  "Create a record of a given object.": "创建给定对象的记录。",
  "Creates a new task.": "创建一个新任务。",
  "Deletes an opportunity.": "删除机会。",
  "Deletes an existing record in an object.": "删除对象中的现有记录。",
  "Export a Salesforce report as an Excel file.": "导出Salesforce 报告为 Excel 文件。",
  "Finds child records related to a parent record.": "查找与父记录相关的子记录。",
  "Finds a record by a field value.": "按字段值查找记录。",
  "Finds records in an object using a SOQL WHERE clause.": "使用SOQL条款在对象中查找记录。",
  "Get all attachments (both classic and modern Files) for a record.": "获取所有附件(经典文件和现代文件)作为记录。",
  "Run a salesforce query": "运行一个销售力查询",
  "Execute a Salesforce analytics report.": "执行一份销售力分析报告。",
  "Sends an email to a Contact or Lead by creating an EmailMessage record.": "通过创建电子邮件消息记录向联系人或潜在客户发送电子邮件。",
  "Update an existing contact.": "更新已存在的联系人",
  "Update an existing lead.": "更新已有线索。",
  "Updates an existing record.": "更新已有记录。",
  "Batch upsert a record by external id": "通过外部ID批量上传记录",
  "Bulk upsert a record by external id": "通过外部ID批量上传一条记录",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Campaign": "宣传活动",
  "Contact": "聯繫人",
  "Status": "状态",
  "Object": "对象",
  "Record": "记录",
  "File": "文件",
  "File Name": "文件名称",
  "Lead": "潜在客户",
  "Subject": "议 题",
  "Description": "描述",
  "Priority": "优先权",
  "Origin": "始发地",
  "Account": "账户",
  "Other Fields": "其它字段",
  "Last Name": "名字",
  "First Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Title": "标题",
  "Company": "公司",
  "Lead Source": "潜在客户来源",
  "Body": "正文内容",
  "Name": "名称",
  "Close Date": "关闭日期",
  "Stage": "阶段",
  "Amount": "金额",
  "Record Data": "记录数据",
  "Owner": "所有者",
  "Related To (Contact/Lead ID)": "相关(联系人/潜在客户ID)",
  "Related To (Other Object ID)": "关联到(其他对象ID)",
  "Opportunity": "商业机会",
  "Report": "报告",
  "Parent Record": "父记录",
  "Child Relationship": "子关系",
  "Field": "字段",
  "Search Value": "搜索值",
  "WHERE Clause": "WERE 条款",
  "Query": "查询",
  "Filters": "筛选器",
  "Recipient": "收款人",
  "Related To ID (Optional)": "与 ID 相关(可选)",
  "Other Fields (Advanced)": "其他字段 (高级)",
  "Data to Update": "要更新的数据",
  "External Field": "外部字段",
  "Records": "记录",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "The campaign member status (e.g., 'Sent', 'Responded').": "活动成员状态(例如'Sent', 'Responded')。",
  "Select the Object": "选择对象",
  "The record to select. The list shows the 20 most recently created records.": "要选择的记录。列表显示最近创建的20条记录。",
  "The file to upload.": "要上传的文件。",
  "The name of the file, including its extension (e.g., \"report.pdf\").": "文件名，包括其扩展名（如“report.pdf”）。",
  "The file to attach.": "要附件的文件。",
  "The name of the file, including its extension (e.g., \"attachment.pdf\").": "文件名，包括其扩展名(例如“attachment.pdf”)。",
  "Enter additional fields as a JSON object.": "输入额外字段为 JSON 对象。",
  "Enter additional fields as a JSON object (e.g., {\"Title\": \"Manager\", \"Website\": \"http://example.com\"}).": "输入额外字段作为JSON对象(例如，{\"Title\": \"Manager\", \"Website\": \"http://example.com\"}).",
  "The content of the note.": "2. 说明的内容。",
  "The expected close date in YYYY-MM-DD format.": "预计关闭日期为 YYYY-MM-DD 格式。",
  "Enter the fields for the new record as a JSON object. For example: {\"Name\": \"My New Account\", \"Industry\": \"Technology\"}": "作为JSON对象输入新记录的字段。例如：{\"名称\": \"我的新帐户\", \"Industry\": \"Technology\"}",
  "The owner of the task.": "任务的所有者。",
  "The ID of a Contact or Lead to relate the task to.": "要将任务关联到的联系人或潜在客户的 ID。",
  "The ID of an Account, Opportunity, or other object to relate the task to.": "要任务关联的帐户、商业机会或其他对象的 ID。",
  "The parent record to find child records for. The list shows the 20 most recently created records.": "要查找子记录的父记录。列表显示最近创建的20条记录。",
  "The child relationship to retrieve records from.": "要检索记录的子关系。",
  "Select the Field": "选择字段",
  "The value to search for in the selected field.": "要在选定字段中搜索的值。",
  "Enter the WHERE clause for your SOQL query. For example: `Name = 'Acme' AND Industry = 'Technology'`. Do not include the 'WHERE' keyword.": "为您的 SOQL 查询输入WHERE 条款。例如：`Name = 'Acme' AND Industry = 'Technology'。不要包含 'WHERE' 关键字。",
  "Enter the query": "输入查询",
  "Apply dynamic filters to the report run.": "将动态过滤器应用于报表运行。",
  "The content of the email. Can be plain text or HTML.": "电子邮件的内容。可以是纯文本或 HTML。",
  "The ID of a record to relate the email to (e.g., an Account, Opportunity, or Case ID).": "要将电子邮件关联到的记录的 ID (例如帐户、商业机会或案例ID)。",
  "Enter any additional fields to update as a JSON object.": "输入要作为JSON对象更新的任何额外字段。",
  "Enter the fields to update as a JSON object. For example: {\"BillingCity\": \"San Francisco\"}": "输入要作为JSON对象更新的字段。例如：{\"BillingCity\": \"San Francisco\"}",
  "Select the External Field": "选择外部字段",
  "Select the Records": "选择记录",
  "Select the Records (CSV format)": "选择记录 (CSV 格式)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Case Attachment": "新建案例附件",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Field History Event": "新建字段历史事件",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New or Updated Record": "新的或更新的记录",
  "New Outbound Message": "新的发送消息",
  "New Record": "新记录",
  "New or Updated File": "新建或更新的文件",
  "Fires when a new Attachment or File is added to any Case record.": "当一个新的附件或文件被添加到任何案例记录时发生火灾。",
  "Fires when a new Contact record is created in Salesforce.": "当在Salesforce创建新的联系人记录时点燃。",
  "Fires when a tracked field is updated on a specified object.": "当跟踪字段在指定对象上更新时点燃。",
  "Fires when a new Lead record is created in Salesforce.": "当在Salesforce创建新的潜在客户记录时发生火灾。",
  "Triggers when there is new or updated record": "有新记录或更新记录时触发",
  "Fires when a new outbound message is received from Salesforce.": "当从Salesforce收到新的出站消息时点燃。",
  "Triggers when there is new record": "有新记录时触发",
  "Fires when a file (ContentDocument) is created or updated. Does not fire for classic Attachments or Notes.": "当文件 (ContentDocument) 被创建或更新时发生火灾。对于经典的附件或便笺不会开火。",
  "Conditions (Advanced)": "条件 (高级)",
  "Enter a SOQL query where clause i. e. IsDeleted = TRUE": "输入一个 SOQL 查询哪个条款I。Isdeleted = TRUE"
}